{
    "vuosi": {
        "s": {
            "nom": "vuosi",
            "gen": "vuoden",
            "par": "vuotta",
            "ill": "vuoteen",
            "ine": "vuodessa",
            "ela": "vuodesta",
            "ade": "vuodella",
            "abl": "vuodelta",
            "all": "vuodelle",
            "ess": "vuotena",
            "tra": "vuodeksi",
            "abe": "vuodetta",
            "_stem": "vuode"
        },
        "p": {
            "nom": "vuodet",
            "gen": "vuosien",
            "par": "vuosia",
            "ill": "vuosiin",
            "ine": "vuosissa",
            "ela": "vuosista",
            "ade": "vuosilla",
            "abl": "vuosilta",
            "all": "vuosille",
            "ess": "vuosina",
            "tra": "vuosiksi",
            "ist": "vuosin",
            "abe": "vuositta",
            "_stem": "vuosi"
        }
    },
    "markka": {
        "s": {
            "nom": "markka",
            "gen": "markan",
            "par": "markkaa",
            "ill": "markkaan",
            "ine": "markassa",
            "ela": "markasta",
            "ade": "markalla",
            "abl": "markalta",
            "all": "markalle",
            "ess": "markkana",
            "tra": "markaksi",
            "abe": "markatta",
            "_stem": "marka"
        },
        "p": {
            "nom": "markat",
            "gen": "markkojen",
            "par": "markkoja",
            "ill": "markkoihin",
            "ine": "markoissa",
            "ela": "markoista",
            "ade": "markoilla",
            "abl": "markoilta",
            "all": "markoille",
            "ess": "markkoina",
            "tra": "markoiksi",
            "ist": "markoin",
            "abe": "markoitta",
            "_stem": "markoi"
        }
    },
    "maa": {
        "s": {
            "nom": "maa",
            "gen": "maan",
            "par": "maata",
            "ill": "maahan",
            "ine": "maassa",
            "ela": "maasta",
            "ade": "maalla",
            "abl": "maalta",
            "all": "maalle",
            "ess": "maana",
            "tra": "maaksi",
            "abe": "maatta",
            "_stem": "maa"
        },
        "p": {
            "nom": "maat",
            "gen": "maitten",
            "par": "maita",
            "ill": "maihin",
            "ine": "maissa",
            "ela": "maista",
            "ade": "mailla",
            "abl": "mailta",
            "all": "maille",
            "ess": "maina",
            "tra": "maiksi",
            "ist": "main",
            "abe": "maitta",
            "_stem": "mai"
        }
    },
    "asia": {
        "s": {
            "nom": "asia",
            "gen": "asian",
            "par": "asiaa",
            "ill": "asiaan",
            "ine": "asiassa",
            "ela": "asiasta",
            "ade": "asialla",
            "abl": "asialta",
            "all": "asialle",
            "ess": "asiana",
            "tra": "asiaksi",
            "abe": "asiatta",
            "_stem": "asia"
        },
        "p": {
            "nom": "asiat",
            "gen": "asioitten",
            "par": "asioita",
            "ill": "asioihin",
            "ine": "asioissa",
            "ela": "asioista",
            "ade": "asioilla",
            "abl": "asioilta",
            "all": "asioille",
            "ess": "asioina",
            "tra": "asioiksi",
            "ist": "asioin",
            "abe": "asioitta",
            "_stem": "asioi"
        }
    },
    "prosentti": {
        "s": {
            "nom": "prosentti",
            "gen": "prosentin",
            "par": "prosenttia",
            "ill": "prosenttiin",
            "ine": "prosentissa",
            "ela": "prosentista",
            "ade": "prosentilla",
            "abl": "prosentilta",
            "all": "prosentille",
            "ess": "prosenttina",
            "tra": "prosentiksi",
            "abe": "prosentitta",
            "_stem": "prosenti"
        },
        "p": {
            "nom": "prosentit",
            "gen": "prosenttien",
            "par": "prosentteja",
            "ill": "prosentteihin",
            "ine": "prosenteissa",
            "ela": "prosenteista",
            "ade": "prosenteilla",
            "abl": "prosenteilta",
            "all": "prosenteille",
            "ess": "prosentteina",
            "tra": "prosenteiksi",
            "ist": "prosentein",
            "abe": "prosenteitta",
            "_stem": "prosentei"
        }
    },
    "ihminen": {
        "s": {
            "nom": "ihminen",
            "gen": "ihmisen",
            "par": "ihmist\u00e4",
            "ill": "ihmiseen",
            "ine": "ihmisess\u00e4",
            "ela": "ihmisest\u00e4",
            "ade": "ihmisell\u00e4",
            "abl": "ihmiselt\u00e4",
            "all": "ihmiselle",
            "ess": "ihmisen\u00e4",
            "tra": "ihmiseksi",
            "abe": "ihmisett\u00e4",
            "_stem": "ihmise"
        },
        "p": {
            "nom": "ihmiset",
            "gen": "ihmisien",
            "par": "ihmisi\u00e4",
            "ill": "ihmisiin",
            "ine": "ihmisiss\u00e4",
            "ela": "ihmisist\u00e4",
            "ade": "ihmisill\u00e4",
            "abl": "ihmisilt\u00e4",
            "all": "ihmisille",
            "ess": "ihmisin\u00e4",
            "tra": "ihmisiksi",
            "ist": "ihmisin",
            "abe": "ihmisitt\u00e4",
            "_stem": "ihmisi"
        }
    },
    "mies": {
        "s": {
            "nom": "mies",
            "gen": "miehen",
            "par": "miest\u00e4",
            "ill": "mieheen",
            "ine": "miehess\u00e4",
            "ela": "miehest\u00e4",
            "ade": "miehell\u00e4",
            "abl": "miehelt\u00e4",
            "all": "miehelle",
            "ess": "miehen\u00e4",
            "tra": "mieheksi",
            "abe": "miehett\u00e4",
            "_stem": "miehe"
        },
        "p": {
            "nom": "miehet",
            "gen": "miehien",
            "par": "miehi\u00e4",
            "ill": "miehiin",
            "ine": "miehiss\u00e4",
            "ela": "miehist\u00e4",
            "ade": "miehill\u00e4",
            "abl": "miehilt\u00e4",
            "all": "miehille",
            "ess": "miehin\u00e4",
            "tra": "miehiksi",
            "ist": "miehin",
            "abe": "miehitt\u00e4",
            "_stem": "miehi"
        }
    },
    "aika": {
        "s": {
            "nom": "aika",
            "gen": "ajan",
            "par": "aikaa",
            "ill": "aikaan",
            "ine": "ajassa",
            "ela": "ajasta",
            "ade": "ajalla",
            "abl": "ajalta",
            "all": "ajalle",
            "ess": "aikana",
            "tra": "ajaksi",
            "abe": "ajatta",
            "_stem": "aja"
        },
        "p": {
            "nom": "ajat",
            "gen": "aikojen",
            "par": "aikoja",
            "ill": "aikoihin",
            "ine": "ajoissa",
            "ela": "ajoista",
            "ade": "ajoilla",
            "abl": "ajoilta",
            "all": "ajoille",
            "ess": "aikoina",
            "tra": "ajoiksi",
            "ist": "ajoin",
            "abe": "ajoitta",
            "_stem": "ajoi"
        }
    },
    "ty\u00f6": {
        "s": {
            "nom": "ty\u00f6",
            "gen": "ty\u00f6n",
            "par": "ty\u00f6t\u00e4",
            "ill": "ty\u00f6h\u00f6n",
            "ine": "ty\u00f6ss\u00e4",
            "ela": "ty\u00f6st\u00e4",
            "ade": "ty\u00f6ll\u00e4",
            "abl": "ty\u00f6lt\u00e4",
            "all": "ty\u00f6lle",
            "ess": "ty\u00f6n\u00e4",
            "tra": "ty\u00f6ksi",
            "abe": "ty\u00f6tt\u00e4",
            "_stem": "ty\u00f6"
        },
        "p": {
            "nom": "ty\u00f6t",
            "gen": "t\u00f6itten",
            "par": "t\u00f6it\u00e4",
            "ill": "t\u00f6ihin",
            "ine": "t\u00f6iss\u00e4",
            "ela": "t\u00f6ist\u00e4",
            "ade": "t\u00f6ill\u00e4",
            "abl": "t\u00f6ilt\u00e4",
            "all": "t\u00f6ille",
            "ess": "t\u00f6in\u00e4",
            "tra": "t\u00f6iksi",
            "ist": "t\u00f6in",
            "abe": "t\u00f6itt\u00e4",
            "_stem": "t\u00f6i"
        }
    },
    "mieli": {
        "s": {
            "nom": "mieli",
            "gen": "mielen",
            "par": "mielt\u00e4",
            "ill": "mieleen",
            "ine": "mieless\u00e4",
            "ela": "mielest\u00e4",
            "ade": "mielell\u00e4",
            "abl": "mielelt\u00e4",
            "all": "mielelle",
            "ess": "mielen\u00e4",
            "tra": "mieleksi",
            "abe": "mielett\u00e4",
            "_stem": "miele"
        },
        "p": {
            "nom": "mielet",
            "gen": "mielien",
            "par": "mieli\u00e4",
            "ill": "mieliin",
            "ine": "mieliss\u00e4",
            "ela": "mielist\u00e4",
            "ade": "mielill\u00e4",
            "abl": "mielilt\u00e4",
            "all": "mielille",
            "ess": "mielin\u00e4",
            "tra": "mieliksi",
            "ist": "mielin",
            "abe": "mielitt\u00e4",
            "_stem": "mieli"
        }
    },
    "kaupunki": {
        "s": {
            "nom": "kaupunki",
            "gen": "kaupungin",
            "par": "kaupunkia",
            "ill": "kaupunkiin",
            "ine": "kaupungissa",
            "ela": "kaupungista",
            "ade": "kaupungilla",
            "abl": "kaupungilta",
            "all": "kaupungille",
            "ess": "kaupunkina",
            "tra": "kaupungiksi",
            "abe": "kaupungitta",
            "_stem": "kaupungi"
        },
        "p": {
            "nom": "kaupungit",
            "gen": "kaupunkien",
            "par": "kaupunkeja",
            "ill": "kaupunkeihin",
            "ine": "kaupungeissa",
            "ela": "kaupungeista",
            "ade": "kaupungeilla",
            "abl": "kaupungeilta",
            "all": "kaupungeille",
            "ess": "kaupunkeina",
            "tra": "kaupungeiksi",
            "ist": "kaupungein",
            "abe": "kaupungeitta",
            "_stem": "kaupungei"
        }
    },
    "osa": {
        "s": {
            "nom": "osa",
            "gen": "osan",
            "par": "osaa",
            "ill": "osaan",
            "ine": "osassa",
            "ela": "osasta",
            "ade": "osalla",
            "abl": "osalta",
            "all": "osalle",
            "ess": "osana",
            "tra": "osaksi",
            "abe": "osatta",
            "_stem": "osa"
        },
        "p": {
            "nom": "osat",
            "gen": "osien",
            "par": "osia",
            "ill": "osiin",
            "ine": "osissa",
            "ela": "osista",
            "ade": "osilla",
            "abl": "osilta",
            "all": "osille",
            "ess": "osina",
            "tra": "osiksi",
            "ist": "osin",
            "abe": "ositta",
            "_stem": "osi"
        }
    },
    "alue": {
        "s": {
            "nom": "alue",
            "gen": "alueen",
            "par": "aluetta",
            "ill": "alueeseen",
            "ine": "alueessa",
            "ela": "alueesta",
            "ade": "alueella",
            "abl": "alueelta",
            "all": "alueelle",
            "ess": "alueena",
            "tra": "alueeksi",
            "abe": "alueetta",
            "_stem": "aluee"
        },
        "p": {
            "nom": "alueet",
            "gen": "alueitten",
            "par": "alueita",
            "ill": "alueihin",
            "ine": "alueissa",
            "ela": "alueista",
            "ade": "alueilla",
            "abl": "alueilta",
            "all": "alueille",
            "ess": "alueina",
            "tra": "alueiksi",
            "ist": "aluein",
            "abe": "alueitta",
            "_stem": "aluei"
        }
    },
    "lapsi": {
        "s": {
            "nom": "lapsi",
            "gen": "lapsen",
            "par": "lasta",
            "ill": "lapseen",
            "ine": "lapsessa",
            "ela": "lapsesta",
            "ade": "lapsella",
            "abl": "lapselta",
            "all": "lapselle",
            "ess": "lapsena",
            "tra": "lapseksi",
            "abe": "lapsetta",
            "_stem": "lapse"
        },
        "p": {
            "nom": "lapset",
            "gen": "lasten",
            "par": "lapsia",
            "ill": "lapsiin",
            "ine": "lapsissa",
            "ela": "lapsista",
            "ade": "lapsilla",
            "abl": "lapsilta",
            "all": "lapsille",
            "ess": "lapsina",
            "tra": "lapsiksi",
            "ist": "lapsin",
            "abe": "lapsitta",
            "_stem": "lapsi"
        }
    },
    "p\u00e4iv\u00e4": {
        "s": {
            "nom": "p\u00e4iv\u00e4",
            "gen": "p\u00e4iv\u00e4n",
            "par": "p\u00e4iv\u00e4\u00e4",
            "ill": "p\u00e4iv\u00e4\u00e4n",
            "ine": "p\u00e4iv\u00e4ss\u00e4",
            "ela": "p\u00e4iv\u00e4st\u00e4",
            "ade": "p\u00e4iv\u00e4ll\u00e4",
            "abl": "p\u00e4iv\u00e4lt\u00e4",
            "all": "p\u00e4iv\u00e4lle",
            "ess": "p\u00e4iv\u00e4n\u00e4",
            "tra": "p\u00e4iv\u00e4ksi",
            "abe": "p\u00e4iv\u00e4tt\u00e4",
            "_stem": "p\u00e4iv\u00e4"
        },
        "p": {
            "nom": "p\u00e4iv\u00e4t",
            "gen": "p\u00e4ivien",
            "par": "p\u00e4ivi\u00e4",
            "ill": "p\u00e4iviin",
            "ine": "p\u00e4iviss\u00e4",
            "ela": "p\u00e4ivist\u00e4",
            "ade": "p\u00e4ivill\u00e4",
            "abl": "p\u00e4ivilt\u00e4",
            "all": "p\u00e4iville",
            "ess": "p\u00e4ivin\u00e4",
            "tra": "p\u00e4iviksi",
            "ist": "p\u00e4ivin",
            "abe": "p\u00e4ivitt\u00e4",
            "_stem": "p\u00e4ivi"
        }
    },
    "hallitus": {
        "s": {
            "nom": "hallitus",
            "gen": "hallituksen",
            "par": "hallitusta",
            "ill": "hallitukseen",
            "ine": "hallituksessa",
            "ela": "hallituksesta",
            "ade": "hallituksella",
            "abl": "hallitukselta",
            "all": "hallitukselle",
            "ess": "hallituksena",
            "tra": "hallitukseksi",
            "abe": "hallituksetta",
            "_stem": "hallitukse"
        },
        "p": {
            "nom": "hallitukset",
            "gen": "hallituksien",
            "par": "hallituksia",
            "ill": "hallituksiin",
            "ine": "hallituksissa",
            "ela": "hallituksista",
            "ade": "hallituksilla",
            "abl": "hallituksilta",
            "all": "hallituksille",
            "ess": "hallituksina",
            "tra": "hallituksiksi",
            "ist": "hallituksin",
            "abe": "hallituksitta",
            "_stem": "hallituksi"
        }
    },
    "kunta": {
        "s": {
            "nom": "kunta",
            "gen": "kunnan",
            "par": "kuntaa",
            "ill": "kuntaan",
            "ine": "kunnassa",
            "ela": "kunnasta",
            "ade": "kunnalla",
            "abl": "kunnalta",
            "all": "kunnalle",
            "ess": "kuntana",
            "tra": "kunnaksi",
            "abe": "kunnatta",
            "_stem": "kunna"
        },
        "p": {
            "nom": "kunnat",
            "gen": "kuntien",
            "par": "kuntia",
            "ill": "kuntiin",
            "ine": "kunnissa",
            "ela": "kunnista",
            "ade": "kunnilla",
            "abl": "kunnilta",
            "all": "kunnille",
            "ess": "kuntina",
            "tra": "kunniksi",
            "ist": "kunnin",
            "abe": "kunnitta",
            "_stem": "kunni"
        }
    },
    "nainen": {
        "s": {
            "nom": "nainen",
            "gen": "naisen",
            "par": "naista",
            "ill": "naiseen",
            "ine": "naisessa",
            "ela": "naisesta",
            "ade": "naisella",
            "abl": "naiselta",
            "all": "naiselle",
            "ess": "naisena",
            "tra": "naiseksi",
            "abe": "naisetta",
            "_stem": "naise"
        },
        "p": {
            "nom": "naiset",
            "gen": "naisien",
            "par": "naisia",
            "ill": "naisiin",
            "ine": "naisissa",
            "ela": "naisista",
            "ade": "naisilla",
            "abl": "naisilta",
            "all": "naisille",
            "ess": "naisina",
            "tra": "naisiksi",
            "ist": "naisin",
            "abe": "naisitta",
            "_stem": "naisi"
        }
    },
    "viikko": {
        "s": {
            "nom": "viikko",
            "gen": "viikon",
            "par": "viikkoa",
            "ill": "viikkoon",
            "ine": "viikossa",
            "ela": "viikosta",
            "ade": "viikolla",
            "abl": "viikolta",
            "all": "viikolle",
            "ess": "viikkona",
            "tra": "viikoksi",
            "abe": "viikotta",
            "_stem": "viiko"
        },
        "p": {
            "nom": "viikot",
            "gen": "viikkojen",
            "par": "viikkoja",
            "ill": "viikkoihin",
            "ine": "viikoissa",
            "ela": "viikoista",
            "ade": "viikoilla",
            "abl": "viikoilta",
            "all": "viikoille",
            "ess": "viikkoina",
            "tra": "viikoiksi",
            "ist": "viikoin",
            "abe": "viikoitta",
            "_stem": "viikoi"
        }
    },
    "luku": {
        "s": {
            "nom": "luku",
            "gen": "luvun",
            "par": "lukua",
            "ill": "lukuun",
            "ine": "luvussa",
            "ela": "luvusta",
            "ade": "luvulla",
            "abl": "luvulta",
            "all": "luvulle",
            "ess": "lukuna",
            "tra": "luvuksi",
            "abe": "luvutta",
            "_stem": "luvu"
        },
        "p": {
            "nom": "luvut",
            "gen": "lukujen",
            "par": "lukuja",
            "ill": "lukuihin",
            "ine": "luvuissa",
            "ela": "luvuista",
            "ade": "luvuilla",
            "abl": "luvuilta",
            "all": "luvuille",
            "ess": "lukuina",
            "tra": "luvuiksi",
            "ist": "luvuin",
            "abe": "luvuitta",
            "_stem": "luvui"
        }
    },
    "kerta": {
        "s": {
            "nom": "kerta",
            "gen": "kerran",
            "par": "kertaa",
            "ill": "kertaan",
            "ine": "kerrassa",
            "ela": "kerrasta",
            "ade": "kerralla",
            "abl": "kerralta",
            "all": "kerralle",
            "ess": "kertana",
            "tra": "kerraksi",
            "abe": "kerratta",
            "_stem": "kerra"
        },
        "p": {
            "nom": "kerrat",
            "gen": "kertojen",
            "par": "kertoja",
            "ill": "kertoihin",
            "ine": "kerroissa",
            "ela": "kerroista",
            "ade": "kerroilla",
            "abl": "kerroilta",
            "all": "kerroille",
            "ess": "kertoina",
            "tra": "kerroiksi",
            "ist": "kerroin",
            "abe": "kerroitta",
            "_stem": "kerroi"
        }
    },
    "yritys": {
        "s": {
            "nom": "yritys",
            "gen": "yrityksen",
            "par": "yrityst\u00e4",
            "ill": "yritykseen",
            "ine": "yrityksess\u00e4",
            "ela": "yrityksest\u00e4",
            "ade": "yrityksell\u00e4",
            "abl": "yritykselt\u00e4",
            "all": "yritykselle",
            "ess": "yrityksen\u00e4",
            "tra": "yritykseksi",
            "abe": "yrityksett\u00e4",
            "_stem": "yritykse"
        },
        "p": {
            "nom": "yritykset",
            "gen": "yrityksien",
            "par": "yrityksi\u00e4",
            "ill": "yrityksiin",
            "ine": "yrityksiss\u00e4",
            "ela": "yrityksist\u00e4",
            "ade": "yrityksill\u00e4",
            "abl": "yrityksilt\u00e4",
            "all": "yrityksille",
            "ess": "yrityksin\u00e4",
            "tra": "yrityksiksi",
            "ist": "yrityksin",
            "abe": "yrityksitt\u00e4",
            "_stem": "yrityksi"
        }
    },
    "alku": {
        "s": {
            "nom": "alku",
            "gen": "alun",
            "par": "alkua",
            "ill": "alkuun",
            "ine": "alussa",
            "ela": "alusta",
            "ade": "alulla",
            "abl": "alulta",
            "all": "alulle",
            "ess": "alkuna",
            "tra": "aluksi",
            "abe": "alutta",
            "_stem": "alu"
        },
        "p": {
            "nom": "alut",
            "gen": "alkujen",
            "par": "alkuja",
            "ill": "alkuihin",
            "ine": "aluissa",
            "ela": "aluista",
            "ade": "aluilla",
            "abl": "aluilta",
            "all": "aluille",
            "ess": "alkuina",
            "tra": "aluiksi",
            "ist": "aluin",
            "abe": "aluitta",
            "_stem": "alui"
        }
    },
    "paikka": {
        "s": {
            "nom": "paikka",
            "gen": "paikan",
            "par": "paikkaa",
            "ill": "paikkaan",
            "ine": "paikassa",
            "ela": "paikasta",
            "ade": "paikalla",
            "abl": "paikalta",
            "all": "paikalle",
            "ess": "paikkana",
            "tra": "paikaksi",
            "abe": "paikatta",
            "_stem": "paika"
        },
        "p": {
            "nom": "paikat",
            "gen": "paikkojen",
            "par": "paikkoja",
            "ill": "paikkoihin",
            "ine": "paikoissa",
            "ela": "paikoista",
            "ade": "paikoilla",
            "abl": "paikoilta",
            "all": "paikoille",
            "ess": "paikkoina",
            "tra": "paikoiksi",
            "ist": "paikoin",
            "abe": "paikoitta",
            "_stem": "paikoi"
        }
    },
    "presidentti": {
        "s": {
            "nom": "presidentti",
            "gen": "presidentin",
            "par": "presidentti\u00e4",
            "ill": "presidenttiin",
            "ine": "presidentiss\u00e4",
            "ela": "presidentist\u00e4",
            "ade": "presidentill\u00e4",
            "abl": "presidentilt\u00e4",
            "all": "presidentille",
            "ess": "presidenttin\u00e4",
            "tra": "presidentiksi",
            "abe": "presidentitt\u00e4",
            "_stem": "presidenti"
        },
        "p": {
            "nom": "presidentit",
            "gen": "presidenttien",
            "par": "presidenttej\u00e4",
            "ill": "presidentteihin",
            "ine": "presidenteiss\u00e4",
            "ela": "presidenteist\u00e4",
            "ade": "presidenteill\u00e4",
            "abl": "presidenteilt\u00e4",
            "all": "presidenteille",
            "ess": "presidenttein\u00e4",
            "tra": "presidenteiksi",
            "ist": "presidentein",
            "abe": "presidenteitt\u00e4",
            "_stem": "presidentei"
        }
    },
    "tieto": {
        "s": {
            "nom": "tieto",
            "gen": "tiedon",
            "par": "tietoa",
            "ill": "tietoon",
            "ine": "tiedossa",
            "ela": "tiedosta",
            "ade": "tiedolla",
            "abl": "tiedolta",
            "all": "tiedolle",
            "ess": "tietona",
            "tra": "tiedoksi",
            "abe": "tiedotta",
            "_stem": "tiedo"
        },
        "p": {
            "nom": "tiedot",
            "gen": "tietojen",
            "par": "tietoja",
            "ill": "tietoihin",
            "ine": "tiedoissa",
            "ela": "tiedoista",
            "ade": "tiedoilla",
            "abl": "tiedoilta",
            "all": "tiedoille",
            "ess": "tietoina",
            "tra": "tiedoiksi",
            "ist": "tiedoin",
            "abe": "tiedoitta",
            "_stem": "tiedoi"
        }
    },
    "loppu": {
        "s": {
            "nom": "loppu",
            "gen": "lopun",
            "par": "loppua",
            "ill": "loppuun",
            "ine": "lopussa",
            "ela": "lopusta",
            "ade": "lopulla",
            "abl": "lopulta",
            "all": "lopulle",
            "ess": "loppuna",
            "tra": "lopuksi",
            "abe": "loputta",
            "_stem": "lopu"
        },
        "p": {
            "nom": "loput",
            "gen": "loppujen",
            "par": "loppuja",
            "ill": "loppuihin",
            "ine": "lopuissa",
            "ela": "lopuista",
            "ade": "lopuilla",
            "abl": "lopuilta",
            "all": "lopuille",
            "ess": "loppuina",
            "tra": "lopuiksi",
            "ist": "lopuin",
            "abe": "lopuitta",
            "_stem": "lopui"
        }
    },
    "tapa": {
        "s": {
            "nom": "tapa",
            "gen": "tavan",
            "par": "tapaa",
            "ill": "tapaan",
            "ine": "tavassa",
            "ela": "tavasta",
            "ade": "tavalla",
            "abl": "tavalta",
            "all": "tavalle",
            "ess": "tapana",
            "tra": "tavaksi",
            "abe": "tavatta",
            "_stem": "tava"
        },
        "p": {
            "nom": "tavat",
            "gen": "tapojen",
            "par": "tapoja",
            "ill": "tapoihin",
            "ine": "tavoissa",
            "ela": "tavoista",
            "ade": "tavoilla",
            "abl": "tavoilta",
            "all": "tavoille",
            "ess": "tapoina",
            "tra": "tavoiksi",
            "ist": "tavoin",
            "abe": "tavoitta",
            "_stem": "tavoi"
        }
    },
    "maailma": {
        "s": {
            "nom": "maailma",
            "gen": "maailman",
            "par": "maailmaa",
            "ill": "maailmaan",
            "ine": "maailmassa",
            "ela": "maailmasta",
            "ade": "maailmalla",
            "abl": "maailmalta",
            "all": "maailmalle",
            "ess": "maailmana",
            "tra": "maailmaksi",
            "abe": "maailmatta",
            "_stem": "maailma"
        },
        "p": {
            "nom": "maailmat",
            "gen": "maailmojen",
            "par": "maailmoja",
            "ill": "maailmoihin",
            "ine": "maailmoissa",
            "ela": "maailmoista",
            "ade": "maailmoilla",
            "abl": "maailmoilta",
            "all": "maailmoille",
            "ess": "maailmoina",
            "tra": "maailmoiksi",
            "ist": "maailmoin",
            "abe": "maailmoitta",
            "_stem": "maailmoi"
        }
    },
    "m\u00e4\u00e4r\u00e4": {
        "s": {
            "nom": "m\u00e4\u00e4r\u00e4",
            "gen": "m\u00e4\u00e4r\u00e4n",
            "par": "m\u00e4\u00e4r\u00e4\u00e4",
            "ill": "m\u00e4\u00e4r\u00e4\u00e4n",
            "ine": "m\u00e4\u00e4r\u00e4ss\u00e4",
            "ela": "m\u00e4\u00e4r\u00e4st\u00e4",
            "ade": "m\u00e4\u00e4r\u00e4ll\u00e4",
            "abl": "m\u00e4\u00e4r\u00e4lt\u00e4",
            "all": "m\u00e4\u00e4r\u00e4lle",
            "ess": "m\u00e4\u00e4r\u00e4n\u00e4",
            "tra": "m\u00e4\u00e4r\u00e4ksi",
            "abe": "m\u00e4\u00e4r\u00e4tt\u00e4",
            "_stem": "m\u00e4\u00e4r\u00e4"
        },
        "p": {
            "nom": "m\u00e4\u00e4r\u00e4t",
            "gen": "m\u00e4\u00e4rien",
            "par": "m\u00e4\u00e4ri\u00e4",
            "ill": "m\u00e4\u00e4riin",
            "ine": "m\u00e4\u00e4riss\u00e4",
            "ela": "m\u00e4\u00e4rist\u00e4",
            "ade": "m\u00e4\u00e4rill\u00e4",
            "abl": "m\u00e4\u00e4rilt\u00e4",
            "all": "m\u00e4\u00e4rille",
            "ess": "m\u00e4\u00e4rin\u00e4",
            "tra": "m\u00e4\u00e4riksi",
            "ist": "m\u00e4\u00e4rin",
            "abe": "m\u00e4\u00e4ritt\u00e4",
            "_stem": "m\u00e4\u00e4ri"
        }
    },
    "puheenjohtaja": {
        "s": {
            "nom": "puheenjohtaja",
            "gen": "puheenjohtajan",
            "par": "puheenjohtajaa",
            "ill": "puheenjohtajaan",
            "ine": "puheenjohtajassa",
            "ela": "puheenjohtajasta",
            "ade": "puheenjohtajalla",
            "abl": "puheenjohtajalta",
            "all": "puheenjohtajalle",
            "ess": "puheenjohtajana",
            "tra": "puheenjohtajaksi",
            "abe": "puheenjohtajatta",
            "_stem": "puheenjohtaja"
        },
        "p": {
            "nom": "puheenjohtajat",
            "gen": "puheenjohtajien",
            "par": "puheenjohtajia",
            "ill": "puheenjohtajiin",
            "ine": "puheenjohtajissa",
            "ela": "puheenjohtajista",
            "ade": "puheenjohtajilla",
            "abl": "puheenjohtajilta",
            "all": "puheenjohtajille",
            "ess": "puheenjohtajina",
            "tra": "puheenjohtajiksi",
            "ist": "puheenjohtajin",
            "abe": "puheenjohtajitta",
            "_stem": "puheenjohtaji"
        }
    },
    "poliisi": {
        "s": {
            "nom": "poliisi",
            "gen": "poliisin",
            "par": "poliisia",
            "ill": "poliisiin",
            "ine": "poliisissa",
            "ela": "poliisista",
            "ade": "poliisilla",
            "abl": "poliisilta",
            "all": "poliisille",
            "ess": "poliisina",
            "tra": "poliisiksi",
            "abe": "poliisitta",
            "_stem": "poliisi"
        },
        "p": {
            "nom": "poliisit",
            "gen": "poliisien",
            "par": "poliiseja",
            "ill": "poliiseihin",
            "ine": "poliiseissa",
            "ela": "poliiseista",
            "ade": "poliiseilla",
            "abl": "poliiseilta",
            "all": "poliiseille",
            "ess": "poliiseina",
            "tra": "poliiseiksi",
            "ist": "poliisein",
            "abe": "poliiseitta",
            "_stem": "poliisei"
        }
    },
    "kisa": {
        "s": {
            "nom": "kisa",
            "gen": "kisan",
            "par": "kisaa",
            "ill": "kisaan",
            "ine": "kisassa",
            "ela": "kisasta",
            "ade": "kisalla",
            "abl": "kisalta",
            "all": "kisalle",
            "ess": "kisana",
            "tra": "kisaksi",
            "abe": "kisatta",
            "_stem": "kisa"
        },
        "p": {
            "nom": "kisat",
            "gen": "kisojen",
            "par": "kisoja",
            "ill": "kisoihin",
            "ine": "kisoissa",
            "ela": "kisoista",
            "ade": "kisoilla",
            "abl": "kisoilta",
            "all": "kisoille",
            "ess": "kisoina",
            "tra": "kisoiksi",
            "ist": "kisoin",
            "abe": "kisoitta",
            "_stem": "kisoi"
        }
    },
    "auto": {
        "s": {
            "nom": "auto",
            "gen": "auton",
            "par": "autoa",
            "ill": "autoon",
            "ine": "autossa",
            "ela": "autosta",
            "ade": "autolla",
            "abl": "autolta",
            "all": "autolle",
            "ess": "autona",
            "tra": "autoksi",
            "abe": "autotta",
            "_stem": "auto"
        },
        "p": {
            "nom": "autot",
            "gen": "autojen",
            "par": "autoja",
            "ill": "autoihin",
            "ine": "autoissa",
            "ela": "autoista",
            "ade": "autoilla",
            "abl": "autoilta",
            "all": "autoille",
            "ess": "autoina",
            "tra": "autoiksi",
            "ist": "autoin",
            "abe": "autoitta",
            "_stem": "autoi"
        }
    },
    "toiminta": {
        "s": {
            "nom": "toiminta",
            "gen": "toiminnan",
            "par": "toimintaa",
            "ill": "toimintaan",
            "ine": "toiminnassa",
            "ela": "toiminnasta",
            "ade": "toiminnalla",
            "abl": "toiminnalta",
            "all": "toiminnalle",
            "ess": "toimintana",
            "tra": "toiminnaksi",
            "abe": "toiminnatta",
            "_stem": "toiminna"
        },
        "p": {
            "nom": "toiminnat",
            "gen": "toimintojen",
            "par": "toimintoja",
            "ill": "toimintoihin",
            "ine": "toiminnoissa",
            "ela": "toiminnoista",
            "ade": "toiminnoilla",
            "abl": "toiminnoilta",
            "all": "toiminnoille",
            "ess": "toimintoina",
            "tra": "toiminnoiksi",
            "ist": "toiminnoin",
            "abe": "toiminnoitta",
            "_stem": "toiminnoi"
        }
    },
    "tulos": {
        "s": {
            "nom": "tulos",
            "gen": "tuloksen",
            "par": "tulosta",
            "ill": "tulokseen",
            "ine": "tuloksessa",
            "ela": "tuloksesta",
            "ade": "tuloksella",
            "abl": "tulokselta",
            "all": "tulokselle",
            "ess": "tuloksena",
            "tra": "tulokseksi",
            "abe": "tuloksetta",
            "_stem": "tulokse"
        },
        "p": {
            "nom": "tulokset",
            "gen": "tuloksien",
            "par": "tuloksia",
            "ill": "tuloksiin",
            "ine": "tuloksissa",
            "ela": "tuloksista",
            "ade": "tuloksilla",
            "abl": "tuloksilta",
            "all": "tuloksille",
            "ess": "tuloksina",
            "tra": "tuloksiksi",
            "ist": "tuloksin",
            "abe": "tuloksitta",
            "_stem": "tuloksi"
        }
    },
    "raha": {
        "s": {
            "nom": "raha",
            "gen": "rahan",
            "par": "rahaa",
            "ill": "rahaan",
            "ine": "rahassa",
            "ela": "rahasta",
            "ade": "rahalla",
            "abl": "rahalta",
            "all": "rahalle",
            "ess": "rahana",
            "tra": "rahaksi",
            "abe": "rahatta",
            "_stem": "raha"
        },
        "p": {
            "nom": "rahat",
            "gen": "rahojen",
            "par": "rahoja",
            "ill": "rahoihin",
            "ine": "rahoissa",
            "ela": "rahoista",
            "ade": "rahoilla",
            "abl": "rahoilta",
            "all": "rahoille",
            "ess": "rahoina",
            "tra": "rahoiksi",
            "ist": "rahoin",
            "abe": "rahoitta",
            "_stem": "rahoi"
        }
    },
    "p\u00e4\u00e4t\u00f6s": {
        "s": {
            "nom": "p\u00e4\u00e4t\u00f6s",
            "gen": "p\u00e4\u00e4t\u00f6ksen",
            "par": "p\u00e4\u00e4t\u00f6st\u00e4",
            "ill": "p\u00e4\u00e4t\u00f6kseen",
            "ine": "p\u00e4\u00e4t\u00f6ksess\u00e4",
            "ela": "p\u00e4\u00e4t\u00f6ksest\u00e4",
            "ade": "p\u00e4\u00e4t\u00f6ksell\u00e4",
            "abl": "p\u00e4\u00e4t\u00f6kselt\u00e4",
            "all": "p\u00e4\u00e4t\u00f6kselle",
            "ess": "p\u00e4\u00e4t\u00f6ksen\u00e4",
            "tra": "p\u00e4\u00e4t\u00f6kseksi",
            "abe": "p\u00e4\u00e4t\u00f6ksett\u00e4",
            "_stem": "p\u00e4\u00e4t\u00f6kse"
        },
        "p": {
            "nom": "p\u00e4\u00e4t\u00f6kset",
            "gen": "p\u00e4\u00e4t\u00f6ksien",
            "par": "p\u00e4\u00e4t\u00f6ksi\u00e4",
            "ill": "p\u00e4\u00e4t\u00f6ksiin",
            "ine": "p\u00e4\u00e4t\u00f6ksiss\u00e4",
            "ela": "p\u00e4\u00e4t\u00f6ksist\u00e4",
            "ade": "p\u00e4\u00e4t\u00f6ksill\u00e4",
            "abl": "p\u00e4\u00e4t\u00f6ksilt\u00e4",
            "all": "p\u00e4\u00e4t\u00f6ksille",
            "ess": "p\u00e4\u00e4t\u00f6ksin\u00e4",
            "tra": "p\u00e4\u00e4t\u00f6ksiksi",
            "ist": "p\u00e4\u00e4t\u00f6ksin",
            "abe": "p\u00e4\u00e4t\u00f6ksitt\u00e4",
            "_stem": "p\u00e4\u00e4t\u00f6ksi"
        }
    },
    "k\u00e4ytt\u00f6": {
        "s": {
            "nom": "k\u00e4ytt\u00f6",
            "gen": "k\u00e4yt\u00f6n",
            "par": "k\u00e4ytt\u00f6\u00e4",
            "ill": "k\u00e4ytt\u00f6\u00f6n",
            "ine": "k\u00e4yt\u00f6ss\u00e4",
            "ela": "k\u00e4yt\u00f6st\u00e4",
            "ade": "k\u00e4yt\u00f6ll\u00e4",
            "abl": "k\u00e4yt\u00f6lt\u00e4",
            "all": "k\u00e4yt\u00f6lle",
            "ess": "k\u00e4ytt\u00f6n\u00e4",
            "tra": "k\u00e4yt\u00f6ksi",
            "abe": "k\u00e4yt\u00f6tt\u00e4",
            "_stem": "k\u00e4yt\u00f6"
        },
        "p": {
            "nom": "k\u00e4yt\u00f6t",
            "gen": "k\u00e4ytt\u00f6jen",
            "par": "k\u00e4ytt\u00f6j\u00e4",
            "ill": "k\u00e4ytt\u00f6ihin",
            "ine": "k\u00e4yt\u00f6iss\u00e4",
            "ela": "k\u00e4yt\u00f6ist\u00e4",
            "ade": "k\u00e4yt\u00f6ill\u00e4",
            "abl": "k\u00e4yt\u00f6ilt\u00e4",
            "all": "k\u00e4yt\u00f6ille",
            "ess": "k\u00e4ytt\u00f6in\u00e4",
            "tra": "k\u00e4yt\u00f6iksi",
            "ist": "k\u00e4yt\u00f6in",
            "abe": "k\u00e4yt\u00f6itt\u00e4",
            "_stem": "k\u00e4yt\u00f6i"
        }
    },
    "syy": {
        "s": {
            "nom": "syy",
            "gen": "syyn",
            "par": "syyt\u00e4",
            "ill": "syyhyn",
            "ine": "syyss\u00e4",
            "ela": "syyst\u00e4",
            "ade": "syyll\u00e4",
            "abl": "syylt\u00e4",
            "all": "syylle",
            "ess": "syyn\u00e4",
            "tra": "syyksi",
            "abe": "syytt\u00e4",
            "_stem": "syy"
        },
        "p": {
            "nom": "syyt",
            "gen": "syitten",
            "par": "syit\u00e4",
            "ill": "syihin",
            "ine": "syiss\u00e4",
            "ela": "syist\u00e4",
            "ade": "syill\u00e4",
            "abl": "syilt\u00e4",
            "all": "syille",
            "ess": "syin\u00e4",
            "tra": "syiksi",
            "ist": "syin",
            "abe": "syitt\u00e4",
            "_stem": "syi"
        }
    },
    "el\u00e4m\u00e4": {
        "s": {
            "nom": "el\u00e4m\u00e4",
            "gen": "el\u00e4m\u00e4n",
            "par": "el\u00e4m\u00e4\u00e4",
            "ill": "el\u00e4m\u00e4\u00e4n",
            "ine": "el\u00e4m\u00e4ss\u00e4",
            "ela": "el\u00e4m\u00e4st\u00e4",
            "ade": "el\u00e4m\u00e4ll\u00e4",
            "abl": "el\u00e4m\u00e4lt\u00e4",
            "all": "el\u00e4m\u00e4lle",
            "ess": "el\u00e4m\u00e4n\u00e4",
            "tra": "el\u00e4m\u00e4ksi",
            "abe": "el\u00e4m\u00e4tt\u00e4",
            "_stem": "el\u00e4m\u00e4"
        },
        "p": {
            "nom": "el\u00e4m\u00e4t",
            "gen": "el\u00e4mien",
            "par": "el\u00e4mi\u00e4",
            "ill": "el\u00e4miin",
            "ine": "el\u00e4miss\u00e4",
            "ela": "el\u00e4mist\u00e4",
            "ade": "el\u00e4mill\u00e4",
            "abl": "el\u00e4milt\u00e4",
            "all": "el\u00e4mille",
            "ess": "el\u00e4min\u00e4",
            "tra": "el\u00e4miksi",
            "ist": "el\u00e4min",
            "abe": "el\u00e4mitt\u00e4",
            "_stem": "el\u00e4mi"
        }
    },
    "kilpailu": {
        "s": {
            "nom": "kilpailu",
            "gen": "kilpailun",
            "par": "kilpailua",
            "ill": "kilpailuun",
            "ine": "kilpailussa",
            "ela": "kilpailusta",
            "ade": "kilpailulla",
            "abl": "kilpailulta",
            "all": "kilpailulle",
            "ess": "kilpailuna",
            "tra": "kilpailuksi",
            "abe": "kilpailutta",
            "_stem": "kilpailu"
        },
        "p": {
            "nom": "kilpailut",
            "gen": "kilpailuitten",
            "par": "kilpailuita",
            "ill": "kilpailuihin",
            "ine": "kilpailuissa",
            "ela": "kilpailuista",
            "ade": "kilpailuilla",
            "abl": "kilpailuilta",
            "all": "kilpailuille",
            "ess": "kilpailuina",
            "tra": "kilpailuiksi",
            "ist": "kilpailuin",
            "abe": "kilpailuitta",
            "_stem": "kilpailui"
        }
    },
    "koulu": {
        "s": {
            "nom": "koulu",
            "gen": "koulun",
            "par": "koulua",
            "ill": "kouluun",
            "ine": "koulussa",
            "ela": "koulusta",
            "ade": "koululla",
            "abl": "koululta",
            "all": "koululle",
            "ess": "kouluna",
            "tra": "kouluksi",
            "abe": "koulutta",
            "_stem": "koulu"
        },
        "p": {
            "nom": "koulut",
            "gen": "koulujen",
            "par": "kouluja",
            "ill": "kouluihin",
            "ine": "kouluissa",
            "ela": "kouluista",
            "ade": "kouluilla",
            "abl": "kouluilta",
            "all": "kouluille",
            "ess": "kouluina",
            "tra": "kouluiksi",
            "ist": "kouluin",
            "abe": "kouluitta",
            "_stem": "koului"
        }
    },
    "kes\u00e4": {
        "s": {
            "nom": "kes\u00e4",
            "gen": "kes\u00e4n",
            "par": "kes\u00e4\u00e4",
            "ill": "kes\u00e4\u00e4n",
            "ine": "kes\u00e4ss\u00e4",
            "ela": "kes\u00e4st\u00e4",
            "ade": "kes\u00e4ll\u00e4",
            "abl": "kes\u00e4lt\u00e4",
            "all": "kes\u00e4lle",
            "ess": "kes\u00e4n\u00e4",
            "tra": "kes\u00e4ksi",
            "abe": "kes\u00e4tt\u00e4",
            "_stem": "kes\u00e4"
        },
        "p": {
            "nom": "kes\u00e4t",
            "gen": "kesien",
            "par": "kesi\u00e4",
            "ill": "kesiin",
            "ine": "kesiss\u00e4",
            "ela": "kesist\u00e4",
            "ade": "kesill\u00e4",
            "abl": "kesilt\u00e4",
            "all": "kesille",
            "ess": "kesin\u00e4",
            "tra": "kesiksi",
            "ist": "kesin",
            "abe": "kesitt\u00e4",
            "_stem": "kesi"
        }
    },
    "ongelma": {
        "s": {
            "nom": "ongelma",
            "gen": "ongelman",
            "par": "ongelmaa",
            "ill": "ongelmaan",
            "ine": "ongelmassa",
            "ela": "ongelmasta",
            "ade": "ongelmalla",
            "abl": "ongelmalta",
            "all": "ongelmalle",
            "ess": "ongelmana",
            "tra": "ongelmaksi",
            "abe": "ongelmatta",
            "_stem": "ongelma"
        },
        "p": {
            "nom": "ongelmat",
            "gen": "ongelmien",
            "par": "ongelmia",
            "ill": "ongelmiin",
            "ine": "ongelmissa",
            "ela": "ongelmista",
            "ade": "ongelmilla",
            "abl": "ongelmilta",
            "all": "ongelmille",
            "ess": "ongelmina",
            "tra": "ongelmiksi",
            "ist": "ongelmin",
            "abe": "ongelmitta",
            "_stem": "ongelmi"
        }
    },
    "yhti\u00f6": {
        "s": {
            "nom": "yhti\u00f6",
            "gen": "yhti\u00f6n",
            "par": "yhti\u00f6t\u00e4",
            "ill": "yhti\u00f6\u00f6n",
            "ine": "yhti\u00f6ss\u00e4",
            "ela": "yhti\u00f6st\u00e4",
            "ade": "yhti\u00f6ll\u00e4",
            "abl": "yhti\u00f6lt\u00e4",
            "all": "yhti\u00f6lle",
            "ess": "yhti\u00f6n\u00e4",
            "tra": "yhti\u00f6ksi",
            "abe": "yhti\u00f6tt\u00e4",
            "_stem": "yhti\u00f6"
        },
        "p": {
            "nom": "yhti\u00f6t",
            "gen": "yhti\u00f6itten",
            "par": "yhti\u00f6it\u00e4",
            "ill": "yhti\u00f6ihin",
            "ine": "yhti\u00f6iss\u00e4",
            "ela": "yhti\u00f6ist\u00e4",
            "ade": "yhti\u00f6ill\u00e4",
            "abl": "yhti\u00f6ilt\u00e4",
            "all": "yhti\u00f6ille",
            "ess": "yhti\u00f6in\u00e4",
            "tra": "yhti\u00f6iksi",
            "ist": "yhti\u00f6in",
            "abe": "yhti\u00f6itt\u00e4",
            "_stem": "yhti\u00f6i"
        }
    },
    "joukkue": {
        "s": {
            "nom": "joukkue",
            "gen": "joukkueen",
            "par": "joukkuetta",
            "ill": "joukkueeseen",
            "ine": "joukkueessa",
            "ela": "joukkueesta",
            "ade": "joukkueella",
            "abl": "joukkueelta",
            "all": "joukkueelle",
            "ess": "joukkueena",
            "tra": "joukkueeksi",
            "abe": "joukkueetta",
            "_stem": "joukkuee"
        },
        "p": {
            "nom": "joukkueet",
            "gen": "joukkueitten",
            "par": "joukkueita",
            "ill": "joukkueihin",
            "ine": "joukkueissa",
            "ela": "joukkueista",
            "ade": "joukkueilla",
            "abl": "joukkueilta",
            "all": "joukkueille",
            "ess": "joukkueina",
            "tra": "joukkueiksi",
            "ist": "joukkuein",
            "abe": "joukkueitta",
            "_stem": "joukkuei"
        }
    },
    "nuori": {
        "s": {
            "nom": "nuori",
            "gen": "nuoren",
            "par": "nuorta",
            "ill": "nuoreen",
            "ine": "nuoressa",
            "ela": "nuoresta",
            "ade": "nuorella",
            "abl": "nuorelta",
            "all": "nuorelle",
            "ess": "nuorena",
            "tra": "nuoreksi",
            "abe": "nuoretta",
            "_stem": "nuore"
        },
        "p": {
            "nom": "nuoret",
            "gen": "nuorien",
            "par": "nuoria",
            "ill": "nuoriin",
            "ine": "nuorissa",
            "ela": "nuorista",
            "ade": "nuorilla",
            "abl": "nuorilta",
            "all": "nuorille",
            "ess": "nuorina",
            "tra": "nuoriksi",
            "ist": "nuorin",
            "abe": "nuoritta",
            "_stem": "nuori"
        }
    },
    "mahdollisuus": {
        "s": {
            "nom": "mahdollisuus",
            "gen": "mahdollisuuden",
            "par": "mahdollisuutta",
            "ill": "mahdollisuuteen",
            "ine": "mahdollisuudessa",
            "ela": "mahdollisuudesta",
            "ade": "mahdollisuudella",
            "abl": "mahdollisuudelta",
            "all": "mahdollisuudelle",
            "ess": "mahdollisuutena",
            "tra": "mahdollisuudeksi",
            "abe": "mahdollisuudetta",
            "_stem": "mahdollisuude"
        },
        "p": {
            "nom": "mahdollisuudet",
            "gen": "mahdollisuuksien",
            "par": "mahdollisuuksia",
            "ill": "mahdollisuuksiin",
            "ine": "mahdollisuuksissa",
            "ela": "mahdollisuuksista",
            "ade": "mahdollisuuksilla",
            "abl": "mahdollisuuksilta",
            "all": "mahdollisuuksille",
            "ess": "mahdollisuuksina",
            "tra": "mahdollisuuksiksi",
            "ist": "mahdollisuuksin",
            "abe": "mahdollisuuksitta",
            "_stem": "mahdollisuuksi"
        }
    },
    "kausi": {
        "s": {
            "nom": "kausi",
            "gen": "kauden",
            "par": "kautta",
            "ill": "kauteen",
            "ine": "kaudessa",
            "ela": "kaudesta",
            "ade": "kaudella",
            "abl": "kaudelta",
            "all": "kaudelle",
            "ess": "kautena",
            "tra": "kaudeksi",
            "abe": "kaudetta",
            "_stem": "kaude"
        },
        "p": {
            "nom": "kaudet",
            "gen": "kausien",
            "par": "kausia",
            "ill": "kausiin",
            "ine": "kausissa",
            "ela": "kausista",
            "ade": "kausilla",
            "abl": "kausilta",
            "all": "kausille",
            "ess": "kausina",
            "tra": "kausiksi",
            "ist": "kausin",
            "abe": "kausitta",
            "_stem": "kausi"
        }
    },
    "suomalainen": {
        "s": {
            "nom": "suomalainen",
            "gen": "suomalaisen",
            "par": "suomalaista",
            "ill": "suomalaiseen",
            "ine": "suomalaisessa",
            "ela": "suomalaisesta",
            "ade": "suomalaisella",
            "abl": "suomalaiselta",
            "all": "suomalaiselle",
            "ess": "suomalaisena",
            "tra": "suomalaiseksi",
            "abe": "suomalaisetta",
            "_stem": "suomalaise"
        },
        "p": {
            "nom": "suomalaiset",
            "gen": "suomalaisien",
            "par": "suomalaisia",
            "ill": "suomalaisiin",
            "ine": "suomalaisissa",
            "ela": "suomalaisista",
            "ade": "suomalaisilla",
            "abl": "suomalaisilta",
            "all": "suomalaisille",
            "ess": "suomalaisina",
            "tra": "suomalaisiksi",
            "ist": "suomalaisin",
            "abe": "suomalaisitta",
            "_stem": "suomalaisi"
        }
    },
    "valtio": {
        "s": {
            "nom": "valtio",
            "gen": "valtion",
            "par": "valtiota",
            "ill": "valtioon",
            "ine": "valtiossa",
            "ela": "valtiosta",
            "ade": "valtiolla",
            "abl": "valtiolta",
            "all": "valtiolle",
            "ess": "valtiona",
            "tra": "valtioksi",
            "abe": "valtiotta",
            "_stem": "valtio"
        },
        "p": {
            "nom": "valtiot",
            "gen": "valtioitten",
            "par": "valtioita",
            "ill": "valtioihin",
            "ine": "valtioissa",
            "ela": "valtioista",
            "ade": "valtioilla",
            "abl": "valtioilta",
            "all": "valtioille",
            "ess": "valtioina",
            "tra": "valtioiksi",
            "ist": "valtioin",
            "abe": "valtioitta",
            "_stem": "valtioi"
        }
    },
    "kuva": {
        "s": {
            "nom": "kuva",
            "gen": "kuvan",
            "par": "kuvaa",
            "ill": "kuvaan",
            "ine": "kuvassa",
            "ela": "kuvasta",
            "ade": "kuvalla",
            "abl": "kuvalta",
            "all": "kuvalle",
            "ess": "kuvana",
            "tra": "kuvaksi",
            "abe": "kuvatta",
            "_stem": "kuva"
        },
        "p": {
            "nom": "kuvat",
            "gen": "kuvien",
            "par": "kuvia",
            "ill": "kuviin",
            "ine": "kuvissa",
            "ela": "kuvista",
            "ade": "kuvilla",
            "abl": "kuvilta",
            "all": "kuville",
            "ess": "kuvina",
            "tra": "kuviksi",
            "ist": "kuvin",
            "abe": "kuvitta",
            "_stem": "kuvi"
        }
    },
    "nimi": {
        "s": {
            "nom": "nimi",
            "gen": "nimen",
            "par": "nime\u00e4",
            "ill": "nimeen",
            "ine": "nimess\u00e4",
            "ela": "nimest\u00e4",
            "ade": "nimell\u00e4",
            "abl": "nimelt\u00e4",
            "all": "nimelle",
            "ess": "nimen\u00e4",
            "tra": "nimeksi",
            "abe": "nimett\u00e4",
            "_stem": "nime"
        },
        "p": {
            "nom": "nimet",
            "gen": "nimien",
            "par": "nimi\u00e4",
            "ill": "nimiin",
            "ine": "nimiss\u00e4",
            "ela": "nimist\u00e4",
            "ade": "nimill\u00e4",
            "abl": "nimilt\u00e4",
            "all": "nimille",
            "ess": "nimin\u00e4",
            "tra": "nimiksi",
            "ist": "nimin",
            "abe": "nimitt\u00e4",
            "_stem": "nimi"
        }
    },
    "joukko": {
        "s": {
            "nom": "joukko",
            "gen": "joukon",
            "par": "joukkoa",
            "ill": "joukkoon",
            "ine": "joukossa",
            "ela": "joukosta",
            "ade": "joukolla",
            "abl": "joukolta",
            "all": "joukolle",
            "ess": "joukkona",
            "tra": "joukoksi",
            "abe": "joukotta",
            "_stem": "jouko"
        },
        "p": {
            "nom": "joukot",
            "gen": "joukkojen",
            "par": "joukkoja",
            "ill": "joukkoihin",
            "ine": "joukoissa",
            "ela": "joukoista",
            "ade": "joukoilla",
            "abl": "joukoilta",
            "all": "joukoille",
            "ess": "joukkoina",
            "tra": "joukoiksi",
            "ist": "joukoin",
            "abe": "joukoitta",
            "_stem": "joukoi"
        }
    },
    "johtaja": {
        "s": {
            "nom": "johtaja",
            "gen": "johtajan",
            "par": "johtajaa",
            "ill": "johtajaan",
            "ine": "johtajassa",
            "ela": "johtajasta",
            "ade": "johtajalla",
            "abl": "johtajalta",
            "all": "johtajalle",
            "ess": "johtajana",
            "tra": "johtajaksi",
            "abe": "johtajatta",
            "_stem": "johtaja"
        },
        "p": {
            "nom": "johtajat",
            "gen": "johtajien",
            "par": "johtajia",
            "ill": "johtajiin",
            "ine": "johtajissa",
            "ela": "johtajista",
            "ade": "johtajilla",
            "abl": "johtajilta",
            "all": "johtajille",
            "ess": "johtajina",
            "tra": "johtajiksi",
            "ist": "johtajin",
            "abe": "johtajitta",
            "_stem": "johtaji"
        }
    },
    "tila": {
        "s": {
            "nom": "tila",
            "gen": "tilan",
            "par": "tilaa",
            "ill": "tilaan",
            "ine": "tilassa",
            "ela": "tilasta",
            "ade": "tilalla",
            "abl": "tilalta",
            "all": "tilalle",
            "ess": "tilana",
            "tra": "tilaksi",
            "abe": "tilatta",
            "_stem": "tila"
        },
        "p": {
            "nom": "tilat",
            "gen": "tilojen",
            "par": "tiloja",
            "ill": "tiloihin",
            "ine": "tiloissa",
            "ela": "tiloista",
            "ade": "tiloilla",
            "abl": "tiloilta",
            "all": "tiloille",
            "ess": "tiloina",
            "tra": "tiloiksi",
            "ist": "tiloin",
            "abe": "tiloitta",
            "_stem": "tiloi"
        }
    },
    "apu": {
        "s": {
            "nom": "apu",
            "gen": "avun",
            "par": "apua",
            "ill": "apuun",
            "ine": "avussa",
            "ela": "avusta",
            "ade": "avulla",
            "abl": "avulta",
            "all": "avulle",
            "ess": "apuna",
            "tra": "avuksi",
            "abe": "avutta",
            "_stem": "avu"
        },
        "p": {
            "nom": "avut",
            "gen": "apujen",
            "par": "apuja",
            "ill": "apuihin",
            "ine": "avuissa",
            "ela": "avuista",
            "ade": "avuilla",
            "abl": "avuilta",
            "all": "avuille",
            "ess": "apuina",
            "tra": "avuiksi",
            "ist": "avuin",
            "abe": "avuitta",
            "_stem": "avui"
        }
    },
    "ryhm\u00e4": {
        "s": {
            "nom": "ryhm\u00e4",
            "gen": "ryhm\u00e4n",
            "par": "ryhm\u00e4\u00e4",
            "ill": "ryhm\u00e4\u00e4n",
            "ine": "ryhm\u00e4ss\u00e4",
            "ela": "ryhm\u00e4st\u00e4",
            "ade": "ryhm\u00e4ll\u00e4",
            "abl": "ryhm\u00e4lt\u00e4",
            "all": "ryhm\u00e4lle",
            "ess": "ryhm\u00e4n\u00e4",
            "tra": "ryhm\u00e4ksi",
            "abe": "ryhm\u00e4tt\u00e4",
            "_stem": "ryhm\u00e4"
        },
        "p": {
            "nom": "ryhm\u00e4t",
            "gen": "ryhmien",
            "par": "ryhmi\u00e4",
            "ill": "ryhmiin",
            "ine": "ryhmiss\u00e4",
            "ela": "ryhmist\u00e4",
            "ade": "ryhmill\u00e4",
            "abl": "ryhmilt\u00e4",
            "all": "ryhmille",
            "ess": "ryhmin\u00e4",
            "tra": "ryhmiksi",
            "ist": "ryhmin",
            "abe": "ryhmitt\u00e4",
            "_stem": "ryhmi"
        }
    },
    "hetki": {
        "s": {
            "nom": "hetki",
            "gen": "hetken",
            "par": "hetke\u00e4",
            "ill": "hetkeen",
            "ine": "hetkess\u00e4",
            "ela": "hetkest\u00e4",
            "ade": "hetkell\u00e4",
            "abl": "hetkelt\u00e4",
            "all": "hetkelle",
            "ess": "hetken\u00e4",
            "tra": "hetkeksi",
            "abe": "hetkett\u00e4",
            "_stem": "hetke"
        },
        "p": {
            "nom": "hetket",
            "gen": "hetkien",
            "par": "hetki\u00e4",
            "ill": "hetkiin",
            "ine": "hetkiss\u00e4",
            "ela": "hetkist\u00e4",
            "ade": "hetkill\u00e4",
            "abl": "hetkilt\u00e4",
            "all": "hetkille",
            "ess": "hetkin\u00e4",
            "tra": "hetkiksi",
            "ist": "hetkin",
            "abe": "hetkitt\u00e4",
            "_stem": "hetki"
        }
    },
    "teht\u00e4v\u00e4": {
        "s": {
            "nom": "teht\u00e4v\u00e4",
            "gen": "teht\u00e4v\u00e4n",
            "par": "teht\u00e4v\u00e4\u00e4",
            "ill": "teht\u00e4v\u00e4\u00e4n",
            "ine": "teht\u00e4v\u00e4ss\u00e4",
            "ela": "teht\u00e4v\u00e4st\u00e4",
            "ade": "teht\u00e4v\u00e4ll\u00e4",
            "abl": "teht\u00e4v\u00e4lt\u00e4",
            "all": "teht\u00e4v\u00e4lle",
            "ess": "teht\u00e4v\u00e4n\u00e4",
            "tra": "teht\u00e4v\u00e4ksi",
            "abe": "teht\u00e4v\u00e4tt\u00e4",
            "_stem": "teht\u00e4v\u00e4"
        },
        "p": {
            "nom": "teht\u00e4v\u00e4t",
            "gen": "teht\u00e4vien",
            "par": "teht\u00e4vi\u00e4",
            "ill": "teht\u00e4viin",
            "ine": "teht\u00e4viss\u00e4",
            "ela": "teht\u00e4vist\u00e4",
            "ade": "teht\u00e4vill\u00e4",
            "abl": "teht\u00e4vilt\u00e4",
            "all": "teht\u00e4ville",
            "ess": "teht\u00e4vin\u00e4",
            "tra": "teht\u00e4viksi",
            "ist": "teht\u00e4vin",
            "abe": "teht\u00e4vitt\u00e4",
            "_stem": "teht\u00e4vi"
        }
    },
    "puolue": {
        "s": {
            "nom": "puolue",
            "gen": "puolueen",
            "par": "puoluetta",
            "ill": "puolueeseen",
            "ine": "puolueessa",
            "ela": "puolueesta",
            "ade": "puolueella",
            "abl": "puolueelta",
            "all": "puolueelle",
            "ess": "puolueena",
            "tra": "puolueeksi",
            "abe": "puolueetta",
            "_stem": "puoluee"
        },
        "p": {
            "nom": "puolueet",
            "gen": "puolueitten",
            "par": "puolueita",
            "ill": "puolueihin",
            "ine": "puolueissa",
            "ela": "puolueista",
            "ade": "puolueilla",
            "abl": "puolueilta",
            "all": "puolueille",
            "ess": "puolueina",
            "tra": "puolueiksi",
            "ist": "puoluein",
            "abe": "puolueitta",
            "_stem": "puoluei"
        }
    },
    "tavoite": {
        "s": {
            "nom": "tavoite",
            "gen": "tavoitteen",
            "par": "tavoitetta",
            "ill": "tavoitteeseen",
            "ine": "tavoitteessa",
            "ela": "tavoitteesta",
            "ade": "tavoitteella",
            "abl": "tavoitteelta",
            "all": "tavoitteelle",
            "ess": "tavoitteena",
            "tra": "tavoitteeksi",
            "abe": "tavoitteetta",
            "_stem": "tavoittee"
        },
        "p": {
            "nom": "tavoitteet",
            "gen": "tavoitteitten",
            "par": "tavoitteita",
            "ill": "tavoitteihin",
            "ine": "tavoitteissa",
            "ela": "tavoitteista",
            "ade": "tavoitteilla",
            "abl": "tavoitteilta",
            "all": "tavoitteille",
            "ess": "tavoitteina",
            "tra": "tavoitteiksi",
            "ist": "tavoittein",
            "abe": "tavoitteitta",
            "_stem": "tavoittei"
        }
    },
    "voitto": {
        "s": {
            "nom": "voitto",
            "gen": "voiton",
            "par": "voittoa",
            "ill": "voittoon",
            "ine": "voitossa",
            "ela": "voitosta",
            "ade": "voitolla",
            "abl": "voitolta",
            "all": "voitolle",
            "ess": "voittona",
            "tra": "voitoksi",
            "abe": "voitotta",
            "_stem": "voito"
        },
        "p": {
            "nom": "voitot",
            "gen": "voittojen",
            "par": "voittoja",
            "ill": "voittoihin",
            "ine": "voitoissa",
            "ela": "voitoista",
            "ade": "voitoilla",
            "abl": "voitoilta",
            "all": "voitoille",
            "ess": "voittoina",
            "tra": "voitoiksi",
            "ist": "voitoin",
            "abe": "voitoitta",
            "_stem": "voitoi"
        }
    },
    "matka": {
        "s": {
            "nom": "matka",
            "gen": "matkan",
            "par": "matkaa",
            "ill": "matkaan",
            "ine": "matkassa",
            "ela": "matkasta",
            "ade": "matkalla",
            "abl": "matkalta",
            "all": "matkalle",
            "ess": "matkana",
            "tra": "matkaksi",
            "abe": "matkatta",
            "_stem": "matka"
        },
        "p": {
            "nom": "matkat",
            "gen": "matkojen",
            "par": "matkoja",
            "ill": "matkoihin",
            "ine": "matkoissa",
            "ela": "matkoista",
            "ade": "matkoilla",
            "abl": "matkoilta",
            "all": "matkoille",
            "ess": "matkoina",
            "tra": "matkoiksi",
            "ist": "matkoin",
            "abe": "matkoitta",
            "_stem": "matkoi"
        }
    },
    "kauppa": {
        "s": {
            "nom": "kauppa",
            "gen": "kaupan",
            "par": "kauppaa",
            "ill": "kauppaan",
            "ine": "kaupassa",
            "ela": "kaupasta",
            "ade": "kaupalla",
            "abl": "kaupalta",
            "all": "kaupalle",
            "ess": "kauppana",
            "tra": "kaupaksi",
            "abe": "kaupatta",
            "_stem": "kaupa"
        },
        "p": {
            "nom": "kaupat",
            "gen": "kauppojen",
            "par": "kauppoja",
            "ill": "kauppoihin",
            "ine": "kaupoissa",
            "ela": "kaupoista",
            "ade": "kaupoilla",
            "abl": "kaupoilta",
            "all": "kaupoille",
            "ess": "kauppoina",
            "tra": "kaupoiksi",
            "ist": "kaupoin",
            "abe": "kaupoitta",
            "_stem": "kaupoi"
        }
    },
    "ottelu": {
        "s": {
            "nom": "ottelu",
            "gen": "ottelun",
            "par": "ottelua",
            "ill": "otteluun",
            "ine": "ottelussa",
            "ela": "ottelusta",
            "ade": "ottelulla",
            "abl": "ottelulta",
            "all": "ottelulle",
            "ess": "otteluna",
            "tra": "otteluksi",
            "abe": "ottelutta",
            "_stem": "ottelu"
        },
        "p": {
            "nom": "ottelut",
            "gen": "otteluitten",
            "par": "otteluita",
            "ill": "otteluihin",
            "ine": "otteluissa",
            "ela": "otteluista",
            "ade": "otteluilla",
            "abl": "otteluilta",
            "all": "otteluille",
            "ess": "otteluina",
            "tra": "otteluiksi",
            "ist": "otteluin",
            "abe": "otteluitta",
            "_stem": "ottelui"
        }
    },
    "sopimus": {
        "s": {
            "nom": "sopimus",
            "gen": "sopimuksen",
            "par": "sopimusta",
            "ill": "sopimukseen",
            "ine": "sopimuksessa",
            "ela": "sopimuksesta",
            "ade": "sopimuksella",
            "abl": "sopimukselta",
            "all": "sopimukselle",
            "ess": "sopimuksena",
            "tra": "sopimukseksi",
            "abe": "sopimuksetta",
            "_stem": "sopimukse"
        },
        "p": {
            "nom": "sopimukset",
            "gen": "sopimuksien",
            "par": "sopimuksia",
            "ill": "sopimuksiin",
            "ine": "sopimuksissa",
            "ela": "sopimuksista",
            "ade": "sopimuksilla",
            "abl": "sopimuksilta",
            "all": "sopimuksille",
            "ess": "sopimuksina",
            "tra": "sopimuksiksi",
            "ist": "sopimuksin",
            "abe": "sopimuksitta",
            "_stem": "sopimuksi"
        }
    },
    "maanantai": {
        "s": {
            "nom": "maanantai",
            "gen": "maanantain",
            "par": "maanantaita",
            "ill": "maanantaihin",
            "ine": "maanantaissa",
            "ela": "maanantaista",
            "ade": "maanantailla",
            "abl": "maanantailta",
            "all": "maanantaille",
            "ess": "maanantaina",
            "tra": "maanantaiksi",
            "abe": "maanantaitta",
            "_stem": "maanantai"
        },
        "p": {
            "nom": "maanantait",
            "gen": "maanantaitten",
            "par": "maanantaita",
            "ill": "maanantaihin",
            "ine": "maanantaissa",
            "ela": "maanantaista",
            "ade": "maanantailla",
            "abl": "maanantailta",
            "all": "maanantaille",
            "ess": "maanantaina",
            "tra": "maanantaiksi",
            "ist": "maanantain",
            "abe": "maanantaitta",
            "_stem": "maanantai"
        }
    },
    "hinta": {
        "s": {
            "nom": "hinta",
            "gen": "hinnan",
            "par": "hintaa",
            "ill": "hintaan",
            "ine": "hinnassa",
            "ela": "hinnasta",
            "ade": "hinnalla",
            "abl": "hinnalta",
            "all": "hinnalle",
            "ess": "hintana",
            "tra": "hinnaksi",
            "abe": "hinnatta",
            "_stem": "hinna"
        },
        "p": {
            "nom": "hinnat",
            "gen": "hintojen",
            "par": "hintoja",
            "ill": "hintoihin",
            "ine": "hinnoissa",
            "ela": "hinnoista",
            "ade": "hinnoilla",
            "abl": "hinnoilta",
            "all": "hinnoille",
            "ess": "hintoina",
            "tra": "hinnoiksi",
            "ist": "hinnoin",
            "abe": "hinnoitta",
            "_stem": "hinnoi"
        }
    },
    "sunnuntai": {
        "s": {
            "nom": "sunnuntai",
            "gen": "sunnuntain",
            "par": "sunnuntaita",
            "ill": "sunnuntaihin",
            "ine": "sunnuntaissa",
            "ela": "sunnuntaista",
            "ade": "sunnuntailla",
            "abl": "sunnuntailta",
            "all": "sunnuntaille",
            "ess": "sunnuntaina",
            "tra": "sunnuntaiksi",
            "abe": "sunnuntaitta",
            "_stem": "sunnuntai"
        },
        "p": {
            "nom": "sunnuntait",
            "gen": "sunnuntaitten",
            "par": "sunnuntaita",
            "ill": "sunnuntaihin",
            "ine": "sunnuntaissa",
            "ela": "sunnuntaista",
            "ade": "sunnuntailla",
            "abl": "sunnuntailta",
            "all": "sunnuntaille",
            "ess": "sunnuntaina",
            "tra": "sunnuntaiksi",
            "ist": "sunnuntain",
            "abe": "sunnuntaitta",
            "_stem": "sunnuntai"
        }
    },
    "sarja": {
        "s": {
            "nom": "sarja",
            "gen": "sarjan",
            "par": "sarjaa",
            "ill": "sarjaan",
            "ine": "sarjassa",
            "ela": "sarjasta",
            "ade": "sarjalla",
            "abl": "sarjalta",
            "all": "sarjalle",
            "ess": "sarjana",
            "tra": "sarjaksi",
            "abe": "sarjatta",
            "_stem": "sarja"
        },
        "p": {
            "nom": "sarjat",
            "gen": "sarjojen",
            "par": "sarjoja",
            "ill": "sarjoihin",
            "ine": "sarjoissa",
            "ela": "sarjoista",
            "ade": "sarjoilla",
            "abl": "sarjoilta",
            "all": "sarjoille",
            "ess": "sarjoina",
            "tra": "sarjoiksi",
            "ist": "sarjoin",
            "abe": "sarjoitta",
            "_stem": "sarjoi"
        }
    },
    "perjantai": {
        "s": {
            "nom": "perjantai",
            "gen": "perjantain",
            "par": "perjantaita",
            "ill": "perjantaihin",
            "ine": "perjantaissa",
            "ela": "perjantaista",
            "ade": "perjantailla",
            "abl": "perjantailta",
            "all": "perjantaille",
            "ess": "perjantaina",
            "tra": "perjantaiksi",
            "abe": "perjantaitta",
            "_stem": "perjantai"
        },
        "p": {
            "nom": "perjantait",
            "gen": "perjantaitten",
            "par": "perjantaita",
            "ill": "perjantaihin",
            "ine": "perjantaissa",
            "ela": "perjantaista",
            "ade": "perjantailla",
            "abl": "perjantailta",
            "all": "perjantaille",
            "ess": "perjantaina",
            "tra": "perjantaiksi",
            "ist": "perjantain",
            "abe": "perjantaitta",
            "_stem": "perjantai"
        }
    },
    "puoli": {
        "s": {
            "nom": "puoli",
            "gen": "puolen",
            "par": "puolta",
            "ill": "puoleen",
            "ine": "puolessa",
            "ela": "puolesta",
            "ade": "puolella",
            "abl": "puolelta",
            "all": "puolelle",
            "ess": "puolena",
            "tra": "puoleksi",
            "abe": "puoletta",
            "_stem": "puole"
        },
        "p": {
            "nom": "puolet",
            "gen": "puolien",
            "par": "puolia",
            "ill": "puoliin",
            "ine": "puolissa",
            "ela": "puolista",
            "ade": "puolilla",
            "abl": "puolilta",
            "all": "puolille",
            "ess": "puolina",
            "tra": "puoliksi",
            "ist": "puolin",
            "abe": "puolitta",
            "_stem": "puoli"
        }
    },
    "lauantai": {
        "s": {
            "nom": "lauantai",
            "gen": "lauantain",
            "par": "lauantaita",
            "ill": "lauantaihin",
            "ine": "lauantaissa",
            "ela": "lauantaista",
            "ade": "lauantailla",
            "abl": "lauantailta",
            "all": "lauantaille",
            "ess": "lauantaina",
            "tra": "lauantaiksi",
            "abe": "lauantaitta",
            "_stem": "lauantai"
        },
        "p": {
            "nom": "lauantait",
            "gen": "lauantaitten",
            "par": "lauantaita",
            "ill": "lauantaihin",
            "ine": "lauantaissa",
            "ela": "lauantaista",
            "ade": "lauantailla",
            "abl": "lauantailta",
            "all": "lauantaille",
            "ess": "lauantaina",
            "tra": "lauantaiksi",
            "ist": "lauantain",
            "abe": "lauantaitta",
            "_stem": "lauantai"
        }
    },
    "yhteisty\u00f6": {
        "s": {
            "nom": "yhteisty\u00f6",
            "gen": "yhteisty\u00f6n",
            "par": "yhteisty\u00f6t\u00e4",
            "ill": "yhteisty\u00f6h\u00f6n",
            "ine": "yhteisty\u00f6ss\u00e4",
            "ela": "yhteisty\u00f6st\u00e4",
            "ade": "yhteisty\u00f6ll\u00e4",
            "abl": "yhteisty\u00f6lt\u00e4",
            "all": "yhteisty\u00f6lle",
            "ess": "yhteisty\u00f6n\u00e4",
            "tra": "yhteisty\u00f6ksi",
            "abe": "yhteisty\u00f6tt\u00e4",
            "_stem": "yhteisty\u00f6"
        },
        "p": {
            "nom": "yhteisty\u00f6t",
            "gen": "yhteist\u00f6itten",
            "par": "yhteist\u00f6it\u00e4",
            "ill": "yhteist\u00f6ihin",
            "ine": "yhteist\u00f6iss\u00e4",
            "ela": "yhteist\u00f6ist\u00e4",
            "ade": "yhteist\u00f6ill\u00e4",
            "abl": "yhteist\u00f6ilt\u00e4",
            "all": "yhteist\u00f6ille",
            "ess": "yhteist\u00f6in\u00e4",
            "tra": "yhteist\u00f6iksi",
            "ist": "yhteist\u00f6in",
            "abe": "yhteist\u00f6itt\u00e4",
            "_stem": "yhteist\u00f6i"
        }
    },
    "j\u00e4sen": {
        "s": {
            "nom": "j\u00e4sen",
            "gen": "j\u00e4senen",
            "par": "j\u00e4sent\u00e4",
            "ill": "j\u00e4seneen",
            "ine": "j\u00e4seness\u00e4",
            "ela": "j\u00e4senest\u00e4",
            "ade": "j\u00e4senell\u00e4",
            "abl": "j\u00e4senelt\u00e4",
            "all": "j\u00e4senelle",
            "ess": "j\u00e4senen\u00e4",
            "tra": "j\u00e4seneksi",
            "abe": "j\u00e4senett\u00e4",
            "_stem": "j\u00e4sene"
        },
        "p": {
            "nom": "j\u00e4senet",
            "gen": "j\u00e4senten",
            "par": "j\u00e4seni\u00e4",
            "ill": "j\u00e4seniin",
            "ine": "j\u00e4seniss\u00e4",
            "ela": "j\u00e4senist\u00e4",
            "ade": "j\u00e4senill\u00e4",
            "abl": "j\u00e4senilt\u00e4",
            "all": "j\u00e4senille",
            "ess": "j\u00e4senin\u00e4",
            "tra": "j\u00e4seniksi",
            "ist": "j\u00e4senin",
            "abe": "j\u00e4senitt\u00e4",
            "_stem": "j\u00e4seni"
        }
    },
    "tutkimus": {
        "s": {
            "nom": "tutkimus",
            "gen": "tutkimuksen",
            "par": "tutkimusta",
            "ill": "tutkimukseen",
            "ine": "tutkimuksessa",
            "ela": "tutkimuksesta",
            "ade": "tutkimuksella",
            "abl": "tutkimukselta",
            "all": "tutkimukselle",
            "ess": "tutkimuksena",
            "tra": "tutkimukseksi",
            "abe": "tutkimuksetta",
            "_stem": "tutkimukse"
        },
        "p": {
            "nom": "tutkimukset",
            "gen": "tutkimuksien",
            "par": "tutkimuksia",
            "ill": "tutkimuksiin",
            "ine": "tutkimuksissa",
            "ela": "tutkimuksista",
            "ade": "tutkimuksilla",
            "abl": "tutkimuksilta",
            "all": "tutkimuksille",
            "ess": "tutkimuksina",
            "tra": "tutkimuksiksi",
            "ist": "tutkimuksin",
            "abe": "tutkimuksitta",
            "_stem": "tutkimuksi"
        }
    },
    "syksy": {
        "s": {
            "nom": "syksy",
            "gen": "syksyn",
            "par": "syksy\u00e4",
            "ill": "syksyyn",
            "ine": "syksyss\u00e4",
            "ela": "syksyst\u00e4",
            "ade": "syksyll\u00e4",
            "abl": "syksylt\u00e4",
            "all": "syksylle",
            "ess": "syksyn\u00e4",
            "tra": "syksyksi",
            "abe": "syksytt\u00e4",
            "_stem": "syksy"
        },
        "p": {
            "nom": "syksyt",
            "gen": "syksyjen",
            "par": "syksyj\u00e4",
            "ill": "syksyihin",
            "ine": "syksyiss\u00e4",
            "ela": "syksyist\u00e4",
            "ade": "syksyill\u00e4",
            "abl": "syksyilt\u00e4",
            "all": "syksyille",
            "ess": "syksyin\u00e4",
            "tra": "syksyiksi",
            "ist": "syksyin",
            "abe": "syksyitt\u00e4",
            "_stem": "syksyi"
        }
    },
    "torstai": {
        "s": {
            "nom": "torstai",
            "gen": "torstain",
            "par": "torstaita",
            "ill": "torstaihin",
            "ine": "torstaissa",
            "ela": "torstaista",
            "ade": "torstailla",
            "abl": "torstailta",
            "all": "torstaille",
            "ess": "torstaina",
            "tra": "torstaiksi",
            "abe": "torstaitta",
            "_stem": "torstai"
        },
        "p": {
            "nom": "torstait",
            "gen": "torstaitten",
            "par": "torstaita",
            "ill": "torstaihin",
            "ine": "torstaissa",
            "ela": "torstaista",
            "ade": "torstailla",
            "abl": "torstailta",
            "all": "torstaille",
            "ess": "torstaina",
            "tra": "torstaiksi",
            "ist": "torstain",
            "abe": "torstaitta",
            "_stem": "torstai"
        }
    },
    "tiistai": {
        "s": {
            "nom": "tiistai",
            "gen": "tiistain",
            "par": "tiistaita",
            "ill": "tiistaihin",
            "ine": "tiistaissa",
            "ela": "tiistaista",
            "ade": "tiistailla",
            "abl": "tiistailta",
            "all": "tiistaille",
            "ess": "tiistaina",
            "tra": "tiistaiksi",
            "abe": "tiistaitta",
            "_stem": "tiistai"
        },
        "p": {
            "nom": "tiistait",
            "gen": "tiistaitten",
            "par": "tiistaita",
            "ill": "tiistaihin",
            "ine": "tiistaissa",
            "ela": "tiistaista",
            "ade": "tiistailla",
            "abl": "tiistailta",
            "all": "tiistaille",
            "ess": "tiistaina",
            "tra": "tiistaiksi",
            "ist": "tiistain",
            "abe": "tiistaitta",
            "_stem": "tiistai"
        }
    },
    "keskiviikko": {
        "s": {
            "nom": "keskiviikko",
            "gen": "keskiviikon",
            "par": "keskiviikkoa",
            "ill": "keskiviikkoon",
            "ine": "keskiviikossa",
            "ela": "keskiviikosta",
            "ade": "keskiviikolla",
            "abl": "keskiviikolta",
            "all": "keskiviikolle",
            "ess": "keskiviikkona",
            "tra": "keskiviikoksi",
            "abe": "keskiviikotta",
            "_stem": "keskiviiko"
        },
        "p": {
            "nom": "keskiviikot",
            "gen": "keskiviikkojen",
            "par": "keskiviikkoja",
            "ill": "keskiviikkoihin",
            "ine": "keskiviikoissa",
            "ela": "keskiviikoista",
            "ade": "keskiviikoilla",
            "abl": "keskiviikoilta",
            "all": "keskiviikoille",
            "ess": "keskiviikkoina",
            "tra": "keskiviikoiksi",
            "ist": "keskiviikoin",
            "abe": "keskiviikoitta",
            "_stem": "keskiviikoi"
        }
    },
    "kysymys": {
        "s": {
            "nom": "kysymys",
            "gen": "kysymyksen",
            "par": "kysymyst\u00e4",
            "ill": "kysymykseen",
            "ine": "kysymyksess\u00e4",
            "ela": "kysymyksest\u00e4",
            "ade": "kysymyksell\u00e4",
            "abl": "kysymykselt\u00e4",
            "all": "kysymykselle",
            "ess": "kysymyksen\u00e4",
            "tra": "kysymykseksi",
            "abe": "kysymyksett\u00e4",
            "_stem": "kysymykse"
        },
        "p": {
            "nom": "kysymykset",
            "gen": "kysymyksien",
            "par": "kysymyksi\u00e4",
            "ill": "kysymyksiin",
            "ine": "kysymyksiss\u00e4",
            "ela": "kysymyksist\u00e4",
            "ade": "kysymyksill\u00e4",
            "abl": "kysymyksilt\u00e4",
            "all": "kysymyksille",
            "ess": "kysymyksin\u00e4",
            "tra": "kysymyksiksi",
            "ist": "kysymyksin",
            "abe": "kysymyksitt\u00e4",
            "_stem": "kysymyksi"
        }
    },
    "talo": {
        "s": {
            "nom": "talo",
            "gen": "talon",
            "par": "taloa",
            "ill": "taloon",
            "ine": "talossa",
            "ela": "talosta",
            "ade": "talolla",
            "abl": "talolta",
            "all": "talolle",
            "ess": "talona",
            "tra": "taloksi",
            "abe": "talotta",
            "_stem": "talo"
        },
        "p": {
            "nom": "talot",
            "gen": "talojen",
            "par": "taloja",
            "ill": "taloihin",
            "ine": "taloissa",
            "ela": "taloista",
            "ade": "taloilla",
            "abl": "taloilta",
            "all": "taloille",
            "ess": "taloina",
            "tra": "taloiksi",
            "ist": "taloin",
            "abe": "taloitta",
            "_stem": "taloi"
        }
    },
    "kuukausi": {
        "s": {
            "nom": "kuukausi",
            "gen": "kuukauden",
            "par": "kuukautta",
            "ill": "kuukauteen",
            "ine": "kuukaudessa",
            "ela": "kuukaudesta",
            "ade": "kuukaudella",
            "abl": "kuukaudelta",
            "all": "kuukaudelle",
            "ess": "kuukautena",
            "tra": "kuukaudeksi",
            "abe": "kuukaudetta",
            "_stem": "kuukaude"
        },
        "p": {
            "nom": "kuukaudet",
            "gen": "kuukausien",
            "par": "kuukausia",
            "ill": "kuukausiin",
            "ine": "kuukausissa",
            "ela": "kuukausista",
            "ade": "kuukausilla",
            "abl": "kuukausilta",
            "all": "kuukausille",
            "ess": "kuukausina",
            "tra": "kuukausiksi",
            "ist": "kuukausin",
            "abe": "kuukausitta",
            "_stem": "kuukausi"
        }
    },
    "ohjelma": {
        "s": {
            "nom": "ohjelma",
            "gen": "ohjelman",
            "par": "ohjelmaa",
            "ill": "ohjelmaan",
            "ine": "ohjelmassa",
            "ela": "ohjelmasta",
            "ade": "ohjelmalla",
            "abl": "ohjelmalta",
            "all": "ohjelmalle",
            "ess": "ohjelmana",
            "tra": "ohjelmaksi",
            "abe": "ohjelmatta",
            "_stem": "ohjelma"
        },
        "p": {
            "nom": "ohjelmat",
            "gen": "ohjelmien",
            "par": "ohjelmia",
            "ill": "ohjelmiin",
            "ine": "ohjelmissa",
            "ela": "ohjelmista",
            "ade": "ohjelmilla",
            "abl": "ohjelmilta",
            "all": "ohjelmille",
            "ess": "ohjelmina",
            "tra": "ohjelmiksi",
            "ist": "ohjelmin",
            "abe": "ohjelmitta",
            "_stem": "ohjelmi"
        }
    },
    "ratkaisu": {
        "s": {
            "nom": "ratkaisu",
            "gen": "ratkaisun",
            "par": "ratkaisua",
            "ill": "ratkaisuun",
            "ine": "ratkaisussa",
            "ela": "ratkaisusta",
            "ade": "ratkaisulla",
            "abl": "ratkaisulta",
            "all": "ratkaisulle",
            "ess": "ratkaisuna",
            "tra": "ratkaisuksi",
            "abe": "ratkaisutta",
            "_stem": "ratkaisu"
        },
        "p": {
            "nom": "ratkaisut",
            "gen": "ratkaisuitten",
            "par": "ratkaisuita",
            "ill": "ratkaisuihin",
            "ine": "ratkaisuissa",
            "ela": "ratkaisuista",
            "ade": "ratkaisuilla",
            "abl": "ratkaisuilta",
            "all": "ratkaisuille",
            "ess": "ratkaisuina",
            "tra": "ratkaisuiksi",
            "ist": "ratkaisuin",
            "abe": "ratkaisuitta",
            "_stem": "ratkaisui"
        }
    },
    "peli": {
        "s": {
            "nom": "peli",
            "gen": "pelin",
            "par": "peli\u00e4",
            "ill": "peliin",
            "ine": "peliss\u00e4",
            "ela": "pelist\u00e4",
            "ade": "pelill\u00e4",
            "abl": "pelilt\u00e4",
            "all": "pelille",
            "ess": "pelin\u00e4",
            "tra": "peliksi",
            "abe": "pelitt\u00e4",
            "_stem": "peli"
        },
        "p": {
            "nom": "pelit",
            "gen": "pelien",
            "par": "pelej\u00e4",
            "ill": "peleihin",
            "ine": "peleiss\u00e4",
            "ela": "peleist\u00e4",
            "ade": "peleill\u00e4",
            "abl": "peleilt\u00e4",
            "all": "peleille",
            "ess": "pelein\u00e4",
            "tra": "peleiksi",
            "ist": "pelein",
            "abe": "peleitt\u00e4",
            "_stem": "pelei"
        }
    },
    "kirja": {
        "s": {
            "nom": "kirja",
            "gen": "kirjan",
            "par": "kirjaa",
            "ill": "kirjaan",
            "ine": "kirjassa",
            "ela": "kirjasta",
            "ade": "kirjalla",
            "abl": "kirjalta",
            "all": "kirjalle",
            "ess": "kirjana",
            "tra": "kirjaksi",
            "abe": "kirjatta",
            "_stem": "kirja"
        },
        "p": {
            "nom": "kirjat",
            "gen": "kirjojen",
            "par": "kirjoja",
            "ill": "kirjoihin",
            "ine": "kirjoissa",
            "ela": "kirjoista",
            "ade": "kirjoilla",
            "abl": "kirjoilta",
            "all": "kirjoille",
            "ess": "kirjoina",
            "tra": "kirjoiksi",
            "ist": "kirjoin",
            "abe": "kirjoitta",
            "_stem": "kirjoi"
        }
    },
    "tuki": {
        "s": {
            "nom": "tuki",
            "gen": "tuen",
            "par": "tukea",
            "ill": "tukeen",
            "ine": "tuessa",
            "ela": "tuesta",
            "ade": "tuella",
            "abl": "tuelta",
            "all": "tuelle",
            "ess": "tukena",
            "tra": "tueksi",
            "abe": "tuetta",
            "_stem": "tue"
        },
        "p": {
            "nom": "tuet",
            "gen": "tukien",
            "par": "tukia",
            "ill": "tukiin",
            "ine": "tuissa",
            "ela": "tuista",
            "ade": "tuilla",
            "abl": "tuilta",
            "all": "tuille",
            "ess": "tukina",
            "tra": "tuiksi",
            "ist": "tuin",
            "abe": "tuitta",
            "_stem": "tui"
        }
    },
    "poika": {
        "s": {
            "nom": "poika",
            "gen": "pojan",
            "par": "poikaa",
            "ill": "poikaan",
            "ine": "pojassa",
            "ela": "pojasta",
            "ade": "pojalla",
            "abl": "pojalta",
            "all": "pojalle",
            "ess": "poikana",
            "tra": "pojaksi",
            "abe": "pojatta",
            "_stem": "poja"
        },
        "p": {
            "nom": "pojat",
            "gen": "poikien",
            "par": "poikia",
            "ill": "poikiin",
            "ine": "pojissa",
            "ela": "pojista",
            "ade": "pojilla",
            "abl": "pojilta",
            "all": "pojille",
            "ess": "poikina",
            "tra": "pojiksi",
            "ist": "pojin",
            "abe": "pojitta",
            "_stem": "poji"
        }
    },
    "esitys": {
        "s": {
            "nom": "esitys",
            "gen": "esityksen",
            "par": "esityst\u00e4",
            "ill": "esitykseen",
            "ine": "esityksess\u00e4",
            "ela": "esityksest\u00e4",
            "ade": "esityksell\u00e4",
            "abl": "esitykselt\u00e4",
            "all": "esitykselle",
            "ess": "esityksen\u00e4",
            "tra": "esitykseksi",
            "abe": "esityksett\u00e4",
            "_stem": "esitykse"
        },
        "p": {
            "nom": "esitykset",
            "gen": "esityksien",
            "par": "esityksi\u00e4",
            "ill": "esityksiin",
            "ine": "esityksiss\u00e4",
            "ela": "esityksist\u00e4",
            "ade": "esityksill\u00e4",
            "abl": "esityksilt\u00e4",
            "all": "esityksille",
            "ess": "esityksin\u00e4",
            "tra": "esityksiksi",
            "ist": "esityksin",
            "abe": "esityksitt\u00e4",
            "_stem": "esityksi"
        }
    },
    "edustaja": {
        "s": {
            "nom": "edustaja",
            "gen": "edustajan",
            "par": "edustajaa",
            "ill": "edustajaan",
            "ine": "edustajassa",
            "ela": "edustajasta",
            "ade": "edustajalla",
            "abl": "edustajalta",
            "all": "edustajalle",
            "ess": "edustajana",
            "tra": "edustajaksi",
            "abe": "edustajatta",
            "_stem": "edustaja"
        },
        "p": {
            "nom": "edustajat",
            "gen": "edustajien",
            "par": "edustajia",
            "ill": "edustajiin",
            "ine": "edustajissa",
            "ela": "edustajista",
            "ade": "edustajilla",
            "abl": "edustajilta",
            "all": "edustajille",
            "ess": "edustajina",
            "tra": "edustajiksi",
            "ist": "edustajin",
            "abe": "edustajitta",
            "_stem": "edustaji"
        }
    },
    "ala": {
        "s": {
            "nom": "ala",
            "gen": "alan",
            "par": "alaa",
            "ill": "alaan",
            "ine": "alassa",
            "ela": "alasta",
            "ade": "alalla",
            "abl": "alalta",
            "all": "alalle",
            "ess": "alana",
            "tra": "alaksi",
            "abe": "alatta",
            "_stem": "ala"
        },
        "p": {
            "nom": "alat",
            "gen": "alojen",
            "par": "aloja",
            "ill": "aloihin",
            "ine": "aloissa",
            "ela": "aloista",
            "ade": "aloilla",
            "abl": "aloilta",
            "all": "aloille",
            "ess": "aloina",
            "tra": "aloiksi",
            "ist": "aloin",
            "abe": "aloitta",
            "_stem": "aloi"
        }
    },
    "tie": {
        "s": {
            "nom": "tie",
            "gen": "tien",
            "par": "tiet\u00e4",
            "ill": "tiehen",
            "ine": "tiess\u00e4",
            "ela": "tiest\u00e4",
            "ade": "tiell\u00e4",
            "abl": "tielt\u00e4",
            "all": "tielle",
            "ess": "tien\u00e4",
            "tra": "tieksi",
            "abe": "tiett\u00e4",
            "_stem": "tie"
        },
        "p": {
            "nom": "tiet",
            "gen": "teitten",
            "par": "teit\u00e4",
            "ill": "teihin",
            "ine": "teiss\u00e4",
            "ela": "teist\u00e4",
            "ade": "teill\u00e4",
            "abl": "teilt\u00e4",
            "all": "teille",
            "ess": "tein\u00e4",
            "tra": "teiksi",
            "ist": "tein",
            "abe": "teitt\u00e4",
            "_stem": "tei"
        }
    },
    "perhe": {
        "s": {
            "nom": "perhe",
            "gen": "perheen",
            "par": "perhett\u00e4",
            "ill": "perheeseen",
            "ine": "perheess\u00e4",
            "ela": "perheest\u00e4",
            "ade": "perheell\u00e4",
            "abl": "perheelt\u00e4",
            "all": "perheelle",
            "ess": "perheen\u00e4",
            "tra": "perheeksi",
            "abe": "perheett\u00e4",
            "_stem": "perhee"
        },
        "p": {
            "nom": "perheet",
            "gen": "perheitten",
            "par": "perheit\u00e4",
            "ill": "perheihin",
            "ine": "perheiss\u00e4",
            "ela": "perheist\u00e4",
            "ade": "perheill\u00e4",
            "abl": "perheilt\u00e4",
            "all": "perheille",
            "ess": "perhein\u00e4",
            "tra": "perheiksi",
            "ist": "perhein",
            "abe": "perheitt\u00e4",
            "_stem": "perhei"
        }
    },
    "metri": {
        "s": {
            "nom": "metri",
            "gen": "metrin",
            "par": "metri\u00e4",
            "ill": "metriin",
            "ine": "metriss\u00e4",
            "ela": "metrist\u00e4",
            "ade": "metrill\u00e4",
            "abl": "metrilt\u00e4",
            "all": "metrille",
            "ess": "metrin\u00e4",
            "tra": "metriksi",
            "abe": "metritt\u00e4",
            "_stem": "metri"
        },
        "p": {
            "nom": "metrit",
            "gen": "metrien",
            "par": "metrej\u00e4",
            "ill": "metreihin",
            "ine": "metreiss\u00e4",
            "ela": "metreist\u00e4",
            "ade": "metreill\u00e4",
            "abl": "metreilt\u00e4",
            "all": "metreille",
            "ess": "metrein\u00e4",
            "tra": "metreiksi",
            "ist": "metrein",
            "abe": "metreitt\u00e4",
            "_stem": "metrei"
        }
    },
    "oikeus": {
        "s": {
            "nom": "oikeus",
            "gen": "oikeuden",
            "par": "oikeutta",
            "ill": "oikeuteen",
            "ine": "oikeudessa",
            "ela": "oikeudesta",
            "ade": "oikeudella",
            "abl": "oikeudelta",
            "all": "oikeudelle",
            "ess": "oikeutena",
            "tra": "oikeudeksi",
            "abe": "oikeudetta",
            "_stem": "oikeude"
        },
        "p": {
            "nom": "oikeudet",
            "gen": "oikeuksien",
            "par": "oikeuksia",
            "ill": "oikeuksiin",
            "ine": "oikeuksissa",
            "ela": "oikeuksista",
            "ade": "oikeuksilla",
            "abl": "oikeuksilta",
            "all": "oikeuksille",
            "ess": "oikeuksina",
            "tra": "oikeuksiksi",
            "ist": "oikeuksin",
            "abe": "oikeuksitta",
            "_stem": "oikeuksi"
        }
    },
    "asema": {
        "s": {
            "nom": "asema",
            "gen": "aseman",
            "par": "asemaa",
            "ill": "asemaan",
            "ine": "asemassa",
            "ela": "asemasta",
            "ade": "asemalla",
            "abl": "asemalta",
            "all": "asemalle",
            "ess": "asemana",
            "tra": "asemaksi",
            "abe": "asematta",
            "_stem": "asema"
        },
        "p": {
            "nom": "asemat",
            "gen": "asemien",
            "par": "asemia",
            "ill": "asemiin",
            "ine": "asemissa",
            "ela": "asemista",
            "ade": "asemilla",
            "abl": "asemilta",
            "all": "asemille",
            "ess": "asemina",
            "tra": "asemiksi",
            "ist": "asemin",
            "abe": "asemitta",
            "_stem": "asemi"
        }
    },
    "elokuva": {
        "s": {
            "nom": "elokuva",
            "gen": "elokuvan",
            "par": "elokuvaa",
            "ill": "elokuvaan",
            "ine": "elokuvassa",
            "ela": "elokuvasta",
            "ade": "elokuvalla",
            "abl": "elokuvalta",
            "all": "elokuvalle",
            "ess": "elokuvana",
            "tra": "elokuvaksi",
            "abe": "elokuvatta",
            "_stem": "elokuva"
        },
        "p": {
            "nom": "elokuvat",
            "gen": "elokuvien",
            "par": "elokuvia",
            "ill": "elokuviin",
            "ine": "elokuvissa",
            "ela": "elokuvista",
            "ade": "elokuvilla",
            "abl": "elokuvilta",
            "all": "elokuville",
            "ess": "elokuvina",
            "tra": "elokuviksi",
            "ist": "elokuvin",
            "abe": "elokuvitta",
            "_stem": "elokuvi"
        }
    }
}